有冇人好似我咁18歲就禿頭

其實我細細個大約10歲左右就瘋狂甩頭髮

啲同學見到笑我脫髮 跟著我返屋企同阿媽講呢件事

阿媽就話唔洗擔心，你換頭髮姐，好快就生番出嚟

但結果係......

一直都冇撚生過啊

期間有睇過中醫 西醫 連生髮專門店都去過

但係咩用都冇

中醫話我夜訓 但係當時我十點半就上床訓覺

西醫話我油脂分泌旺盛 但係而家食咗抗油脂藥都係瘋狂甩頭髮

生髮專門店幫我洗頭 照燈 注氧 咩都試過 但係唔見成效

救命！！！有冇巴打知點做好

剃光頭帶假髮

光頭幾好吖，慳返飛髪，洗頭水錢，只不過有樣野唔好，就係……

呢世都溝唔到女，除非發達

額頭幾cm

我未夠18讀緊中學已經禿咗
中間冇咗一忽 好似啲廢老咁

重刷囉

要食藥去 block 左你身體嘅 DHT

雄性禿唯一方法用藥 BLOCK DHT
外用內服都有

原來萊納巴你有脫髮問題

photo

我覺得如果你身體甩得咁勁證明你基因default左會冇頭髮
剃光佢
戴帽出街
無謂食果啲生髮藥食到人唔似人

冇得救啦 帶假髮好過

剃光佢，戴帽都 OK 㗎

光頭都可以好型

利申 未夠30 成個頭變晒白色

可以放得落4隻手指有多啊

但係block咗啲頭髮會生番出嚟咩

有諗過戴織髮嘅假髮 但係好似好貴 有冇巴打用過

毛囊死左就無得救 得返植髮
但植完髮都係要繼續用藥 Block DHT

所以如果你家族係有呢個基因 一開始脫髮就要馬上 Block .
但係要食一世 或者你選擇食到某個年齡就停 然後瘋狂脫髮
Block DHT 內用藥有副作用的 你自己衡量下
最常見就係無辦法做性行為一段時間

小事以前我成隻手掌都得咪照溝女屌閪

似洗頭水有問題

保康絲

如果洗頭水問題，醫生同護髮中心應該check 到，通常會比埋專用洗頭水你

我25，無樓主咁嚴重但額角兩邊無曬（比達咁，但無咁型），而本身額頭又闊又大，打算遲d去植髮，再唔得就算

利申，本身窮，都唔打算結婚生仔，所以頭髮本身唔算太困擾我

年尾先18
呢排甩好多頭髮

我都係角兩邊冇曬 跟著頭頂禿曬

我頭頂好正常 btw我老豆m字嚴重，加頂禿，加整體都甩甩地 。我就得m字（雖然好嚴重）

9up姐
同埋我已經過咗18 仲點讀中學

基因問題冇得救

有咩生髮專門店推介
23歲 斑禿咗4年都未好返
覆診又話有毛囊有幼髮 但個洞仲係顯而易見

你講果句過去完成式黎冇衝突

有冇相睇吓有幾嚴重

基因問題，面對現實

屎眼巴 唔係咁架

所以你係咪派假膠

努力搵錢，植髮，Elon Musk 都係植髮。

係

Block得

唔好扑我

光頭有咩問題。健身載帽，一樣型棍

Caruso

基因問題
咪傻啦 改變唔到

剃光佢，包條頭巾幾型

你依隻可以出街用髮粉遮一遮

可以食Finasteride 同 外用minoxidil 睇下有冇救
不過對前額效用比效無咁有用 但會減慢髮線後移 食藥對頂禿就有較明顯作用
可能有副作用同要keep住食/用
可以自己再做下research先

我一直有keep住用minoxidil 但係頭髮都係甩得好快 特別係頭頂位置

有無confirm自己係咪遺傳嘅雄禿 有嘅話好介意頭髮問題可以試下食藥有冇用

另外之前上youtube睇過條片話攝取多啲
鋅，omega3，vitamin b2 可以幫助減低DHT
不過就未親身試過

前面m字額呢